* Тестовые данные: Позитивная проверка. Карточка текущего заказа - совпадение с макетом (desktop).

	тестовый сервер - https://test2.stroyrem-nn.ru/   продовый сервер - https://stroyrem-nn.ru/

* Предусловие: пользователь авторизован, открыт «Личный кабинет» / "Профиль", у пользователя есть текущий заказ

* Шаги:
1.	В боковом меню нажать на "Историю заказов"
2.	Сравнить карточку заказа с макетом

* Ожидаемый результат: переходим в "Историю заказов" (по умолчанию находимся в разделе "Текущие"), где в карточке заказа есть:
	- номер заказа в формате №ХХХ00000
	- дата заказа (например, 25 сентября 2023)
	- "Сумма заказа" (например, 2.81 ₽) 
	- кнопка "Оплатить" (для неоплаченного заказа) / таб "Оплачено" (для оплаченного заказа)
	- кнопка со статусом заказа (варианты: "Заказ оформлен", "Принят в работу", "Вест товар на складе", "Заказ готов к выдаче")
	- вкладки: "Список покупок" (по умолчанию открыта), "Доставка" / "Самовывоз" (в зависимости от вида доставки), "Информация", "Получатель" 
	- ссылка "Отменить заказ Х"
	
* Постусловие: удалить тестовые данные

Автор: Надежда
 	
* Отчет о тестировании
  
Тестовый сервер
| Дата | Время | Версия браузера Десктоп | Результат/Баг в Трелло Десктоп|  Версия браузера и ОС Тач |Результат/Баг в Трелло Тач| Дата релиза| QA  |
| --- | --- | --- | --- |  --- | --- | --- | --- |   
| 25.09.23 | 09:40 | Chrome версия 117.0.5938.89 Firefox версия 117.0.1 | PASS | --- | --- | 17.09.23 | Надежда | 
| 28.09.23 | 17:50 | Chrome версия 117.0.5938.132 | PASS | --- | --- | 17.09.23 | Надежда |
| 05.10.23 | 08:00 | Chrome версия 117.0.5938.132 | PASS | --- | --- | 01.10.23 | Надежда |

Продовый сервер
| Дата | Время | Версия браузера Десктоп | Результат/Баг в Трелло Десктоп|  Версия браузера и ОС Тач |Результат/Баг в Трелло Тач| Дата релиза| QA |
| --- | --- | --- | --- |  --- | --- | --- | --- |   
| 25.09.23 | 09:42 | Chrome версия 117.0.5938.89 Firefox версия 117.0.1 | PASS | --- | --- | 17.09.23 | Надежда | 
| 01.10.23 | 08:00 | Chrome версия 117.0.5938.132 | PASS | --- | --- | 01.10.23 | Надежда | 
| 08.10.23 | 08:00 | Chrome версия 117.0.5938.149 | PASS | --- | --- | 01.10.23 | Надежда | 